幾時將大灣區整到市容同居民質素到同日本關東一樣?

屌你老母,大你老味灣區,關香港撚事
咁撚鐘意大灣區,幾時將大灣區整到市容同居民質素到同日本關東同日本人一樣?
簡單啲咁講,就係要將成個關東強行複製落大灣區

正 有金龍拉麵食

關東關西都唔識分難怪你要住大灣區

睇錯 sorry囉

好簡單，只要先將關東整到大灣區咁就得
而且已經實行緊
你去東京旺區周街都係普通話